究竟 忠告：借錢梗要還 咪比錢中介 既出處係邊到

初時以為電視廣告講既公司都係同一間
點知漸漸發現間間都講呢句

為杜絕不良財務中介，政府為財務公司所持放債人牌照施加新條件，要求放債人在委任第三方中介公司時要更規範化，亦要持續監察中介公司有否向「債仔」違法收取費用，以及在宣傳中加入「忠告︰借錢梗要還，咪畀錢中介」字句。放債人一旦沒有做好盡職審查，可能被撤銷牌照，甚至負上刑事責任，新增牌照條件今日起生效。

聽聞開頭版本係「借錢梗要還，切勿過度借貸」
但係啲財仔不滿，就變咗而家版本

有班人自己去財仔銀行借唔到
咪搵中介公司幫手借
但借50萬得幾萬蚊真係落到袋
幾十萬俾間中介食左
最後果50萬邊個還先
同果d 電話騙案一鳩樣 提完又提
都有人中招

效用咪又係同"吸煙危害健康"一鳩樣,得個講字無人理

一諗都知係政府要求加啦

仲以為達哥